十八區報告風力 (3)

上個post

有冇巴打去西環海皮挽

記著帶煙🚬🚬

痴撚線大風到屎坑隔氣水冇左1/4

梗係同佢做愛啦
佢得呢間屋
老闆又同老婆避風雨
快撚啲爆 之後等我用我既肉棒招呼佢

牆身滲水到痴線

廿幾歲人第一次見啲雨打橫嚟落

FB睇到樂華村冬菇亭餐廳有道牆倒塌左

藍田第3次有白車聲

挽你老母
挽係挽救
玩係玩野
我屌你老母

藍田啱啱又閃

啲燈閃咗幾次

我屋企部電視頭先無訊號添

上水村屋，屋頂好響好驚
唔好吹走佢啊啊啊啊

元朗好大風

有無人屋企漏水,係窗邊同冷氣機位入,

D風聲好似好似有個黄老邪企左係棵機上吹緊簫咁

全屋所有窗+冷氣都漏

要用勁多毛巾

屯門向北友表示同平時打風差唔多

尋晚話冇料到啲人縮咗入老母個閪度

漏緊水
連樹葉都入埋嚟

吹到連樹葉都上到嚟

吹香港都吹到咁 吹菲律賓個時真係好癲

抽氣扇倒吹
用電頁會唔會好d？
定係加個金屬半圓罩係外面先有用？

葵青區樓 好多人d窗都有樹葉

( Show Blocked User - Li打 )

抵撚死

無線........

藍灣半島開始爆玻璃

笑死
抵呀

屌我都有,仲要幾塊

黃大仙撚
做咗廿鳩幾年人
第一次覺得個窗就爆
好撚驚

上水報告
我同條女 頭先暈左1野
放係直身架既單車自己向一邊反左
先驚覺棟樓搖左一下

長沙灣表示突然一天光哂

岩岩feel到幢樓係度搖
住觀塘

依次d風聲有料到

大埔表示係咪世界末日

南區表示，一分鍾前個下好撚勁

係打橫落再反重力鏟返上天

觀塘由10點幾開始搖緊

紅磡 冇乜嘢唔算好嚴重 啱啱先落完去感受風力

元朗突然好勁

滲水咁癲？

元朗表示風起了

烏溪沙

喂之前唔係個個話等食花生又笑啲人誇張架咩？依家又話驚啦？

對面屋企冷氣機冧左

第一個post個樓主冚家剷未

原來係咩

我個邊應該轉咗風向 出面靜哂
利申 慈雲山

Same

幢樓係咁搖

可能食唔正個風向
行一個圈試下

碼頭

成個天秤跌落街

但仲係好大風 cls

有冇人知澳門而家點？

屯門暫時望得到對面樓

石門

彩虹hkbn線已斷

唔知有冇跌落啲樓到

有無人可以教我點算

馬鞍山hkbn已收皮

有冇巴絲屋企係咁眨燈？
今朝到依家眨左好多次。。。

btw真心唔想停電

大埔d 風宏宏聲

已經係咁

上得翻

杏花邨?

搵d 重物頂住道門先，漏水就塞毛巾先

係

會唔會比風吹開

大風到吹到屋企道門係咁嘭嘭聲

feel到風向轉
而家變咗另一隻窗係度嘈

棟樓十幾年算新 feel到係咁搖

我間房部冷氣都係 係咁入水
屋企個天線都收唔到了 睇唔到電視

咁澳門咪死硬

滅啦肯定

鑽石山same

用其他鎖鎖住先
問題係出門口鎖唔到門

西貢 對面有人天台屋個啲鐵皮屋頂收晒皮散晒 吹咗落地下

彩虹勁到仆街喎

粉領高球場啲樹吹斷晒，冇籍口申請1級文物鳥！

已轉風向

Rip

屯門開始南轉東

住廿幾樓，feel到有d耳嗚，搖樓又搖到有少少頭痛反胃

搵啲野頂住先好啲喎

屯門相對唔係吹得好勢利

咁多位有心
仲可以靠橫恤頂住

咁就希望大風啲

d雨係下面升番上黎

九龍灣 屋企成部冷氣飛咗入黎

荔景，棟樓就黎冧

我屋企近海但側邊好多樓包圍住
d窗震都唔震下

元朗而加世界末日feel

全屋冷氣機位入水

擋曬

上年同今年分別

屯碼知唔知咩環境

抵死

有無片

南區好大風
第一次打風咁驚
屋企仲要向東南望海
等加轉風向唔知點算

有無人知上環碼頭嗰邊咩環境

將軍澳feel到係咁搖
搖得好勁下

成堆廢老

去緊廁所 閃左三次

元朗好撚癲呀

真嫁屌 勁撚恐怖

Published on Sep 15, 2018

yes , 屯門大雨唔大風

相呢？

杏花新城RIP

結果屋頂都係穿咗
天花流緊水

東涌撚點

大埔好那大風

Pacific time?

邊個係今年

元朗d風吹到d雨係90度直插落地

住粉嶺見到對面樓有人無關窗
佢個窗向東南

水浸哂嗰個

喂最撚痴線係爆咗玻璃之後個個就攞部手機影而唔係去安全啲嘅地方 香港廢老

唔係無關窗， 係大風到吹開咗
我今朝都係咁

反左地心吸力

大圍勁大風 棟樓好搖

杏花村 live

唔係住碼頭

港澳碼頭無乜野

城門河嘅水位就黎上到馬路

大角咀大風到吹淋吊機

識我勿相認

唔知港豬噢咩情況

開始大風
雨就一直都好大
但唔係住海邊個幾棟唔知岸邊咩環境

巴打屋企有無月餅盒同掃把 頂住先

好大隻

低清到

天水圍西表示大風到仆街，好撚驚個露台窗會爆

全部廢中廢老

係咪推返出去

樂華新起個小食亭

藍田細風咗

推落街

有冇人開緊冷氣

打風都有live睇

天水圍吹到棟樓震震地，好撚驚爆玻璃

係咪正常？

而家推返原位 鎖返螺絲 仲係好驚

好驚部冷氣扯落街

唔開好焗

住30樓以上，搖到想暈
觀塘撚

有冇圖 好似啱啱開張冇耐

應該冇事嘅

消防員救緊人

爆左啦

西貢撚停電了 希望部電話頂到有返電

RIP 琴晚先經過

有冇屯碼巴絲報導下最新情況？
屋企冇人好擔心呀

美樂，兆山，兆禧一帶

岩岩持續搖左3分鐘
好驚幢樓會頂唔住

想去買飯食

仲有野開?

將軍澳d風細咗好多

打棟下話

啲廢老仲撚嘈過啲風聲

觀塘表示.30幾想以上10點搖到而家.越搖越勁

樓

又大風了

吹斷咗抽油煙機煙囪

媽好柒啊

層樓係咁郁

屌 我岩岩都係咁 好撚驚

全屋窗同冷氣機位漏水
漏到大部分電器都開唔王
利申向東北

小心部冷氣機

元朗，大風，三少黃雨

冧左未

屋企樓下

奧運仍然好大風

成棟冧

觀塘表示住20樓 橦樓31層 啲水由天台流落嚟 成條走廊都係水

望住枱面杯水係咁搖

翠竹??

我屋企都係

第一城撚
樓下都有幾顆機吹斷了

龍珠島淹沒未

有樓秤冧9 咗

有無龍珠島巴打拍片？風撚好想睇

大埔撚表示可獨立成國.........

廁所都受影響

lock上面

好治癒

呢到

今朝去買早餐全部都開

做飲食就慘

好撚大風喎，層樓震緊

點解會咁

樓下仲有行緊

Yes

將軍澳靜哂

如果屙緊屎會唔會俾啲風吹返舊屎入屎忽

鑽石山好撚大風 個商場隻窗同D天花都扯甩晒

唔知點解我笑到hihi

碼頭撚表示層樓係咁搖

馬鞍山而加痴撚線
頭先都係好撚大風 但d風一陣陣
而加係keep住勁撚柒大風
無間斷聽到跌野砰砰聲

藍田開始靜

多謝巴打幫我擋風
我屋企好安全

石澳變水舞間 啲海水浸到成個廳

屌你啦

石澳海灘

北區超靜

見係西貢友 借部發電機比你

條橋斷咗未

把聲好有喜感

洗屎忽功能，仲勁過日本廁所板

真係太恐怖!!!

好撚癲

隔住個mon都聞到臭

好撚大風wor

而家好似細風左好多

把聲加個畫面

屌你老母
打緊飛機 棟樓搖到我頭到暈撚埋

長沙灣表示又靜番啲

係牆度裝個飛機杯,等棟樓幫你打咪得

個女人嚇到痴線

笑撚死

ching 識野

天水圍，烈風，小黃雨

住屯門 停咗電

屋企跳電製

打風都有得笑

大埔依家風力細左

少雨

屯門邊度

屙屎有得洗屎眼

有無人覺得打風天，條街無人好爽

無曬D大陸人，廢老 阻路

邊到？？安定無事

淨係窗邊入水都死啦 就算搵毛巾索水都冇用 好快就成塊濕曬 要不斷扭先得

個風而家係咪最接近？

係咪準備遠離

屯門撚
感覺風力開始減弱左

有無荃灣撚

個邊點

豪宅親子活動

真定假

抵啦，笑死

其實好危險

唔驚吹埋個人落街

良景個風仲細過平時8號

有無人睇緊tvb
澳門又變澤國啦
澳門巴絲可唔可以上黎報下平安

打爛塊玻璃咪去到水

潛緊水，得撚閒理你

啲居民唔係話冇料咩？ 又贏

沙田開始靜了 係咪轉緊風向？

咁撚戇鳩都有，快得過場雨咩屌

捉緊魚

吹左 落街 唔洗再做樓奴
小朋友 就唔洗再讀書
開心

轉左東

顯徑好撚勁

想知有冇巴打住大美督，風速134公里/小時，陣風189公里/小時

企出去咁危險 呢d時候命仔要緊喎

停車場浸哂未

坐係屋企好似坐緊船咁

有無四順撚驚爆窗

太和吹到顛左..呼呼聲

間中會吹勁啲，你有冇睇過你走廊

聶高信山發射站故障

(即係大約尖沙咀同紅磡地區既住戶電視訊號會有問題)

好快轉東南/南風
向海南既朋友睇路啦

荃灣撚表示好大獲 啲風聲好似世界未日咁 好驚

夠了，真係好驚

靜晒了

青衣表示屋企啲窗係咁爆水入嚟

巴打邊頭
我黃大仙好猛喎

變sims屋

風涼水冷

佢廁所條喉斷左呀

揭起咗個蓋

牛頭角 好安全

模擬人生

示範單位模型黎

好彩無扑緊野

吹埋落街

Wtf

痴撚線

聽日仲要返工返學 天文台仆街死

第一眼睇以為係模型

啲樹

我見到匯景嗰邊好似都爆爆地玻璃

荃灣撚
但係乜事都冇
係幾大風但係出面冇乜事
唔似其他地區咁大獲

朋友話佢隔離屋爆咗玻璃之後飛咗個鬧鐘入屋

牛頭角比頭先細少少

我間房水浸都黎,防洪措施實行了

粉嶺撚
30幾樓 搖到有少少暈

坪洲

淘大，都係大風到仆街

元朗區先岩岩開始黎料 好暈

被人彈鐘

天水圍北表示全屋冷氣d隙都入水
個窗lock死左都俾風吹開90度，好彩冇飛落街

屌我間房窗邊都滲水

d風係咪弱左

fing 到個魚缸d水搖搖下

一陣磚頭都飛入黎

佢話佢冇笑到反而佢老母笑隔離屋笑到肚痛

小心啊

可能我唔食風

又開始大

冇啦啦屋企多咗好多嘢

天水圍北同伴表示望到樓下天橋個頂吹到變左露天天橋

柴灣又大風翻

比返個鐘人啦

麗城 樓下就係海 對面係青衣
真心冇事 樓冇搖 見唔到有爆窗

哇邊度嚟

錯啦，明知清完都冇用，明顯佢地做gym

隔離屋:又唔係搶你嘅，不了

天水圍吹得好撚勁

有冇港豬澳大橋消息

元朗好柒大風

屯門好大風

荃灣避風港大風極有限啦

東九呢邊細風咗好多 係咪已經轉向 班大西北係咁鳩叫嘅感受到威力未

柴灣向歌連臣角中間停左一陣冇咁大風
然後又keep住勁大風

黃大仙好大風

每隔5分鐘扭一次毛巾
扭到隻手好痛

有，閃左成個鐘
間竭地閃

樓下D樹差唔多斷哂

東涌暫時全日最大

啲人話唔好搭lift落街
依家啲電唔穩定，好容易困lift

個絲打盡顯睇人仆街最開心既真締

邊撚到細左

我都係呀

lift會感應角度，層樓一彎就停，即刻困Lift

吹到we we聲

消息封鎖緊

八鄉 屋企附近有幾間天台玻璃屋已經吹到咩都冇哂

第一次打風打到驚

將軍澳依家好似靜咗啲

I know that feel bro

以後唔敢期待打風放假

隔離附近有人無關窗呀

青衣黎料

慈雲山又黎料

究竟黎幾多次料

same here

向東南，呢半個鐘開始更加大風

其實冇上年咁勁

旺角爆緊seed，好驚

村屋撚 成條村都停哂
到依家已經無電咗成個鐘

沙田無乜風了

笑撚左

元朗啲風好勁

係 唔好烏鴉嘴

發現對面橦樓有幾家人竟然夠疆唔關窗,仲有一家晾咗衫出窗口.

其實幾時離開香港
屋企裝修左兩個月
而家d鋁窗邊係咁滲水

天水圍南係咪開始弱

免費洗衣機

下面d路block哂😂

而家打到一半
上半場風由大陸黎，下半場風由海面吹
下半場各位小心

市中心表示岩岩黎左料幾野

認真一問係咪開小小窗 比D風有位走 會冇咁易爆玻璃

我FEEL到個玻璃想爆

親眼睇+聽住對面樓跌咗一塊鐵落地 ,好彩下面無人

街坊喎

同問 寧願滴濕屋企(仲要可以墊d布)都唔想D窗太大壓力爆飛出街
不過唸唸下咁做都好似都有危險,吹到個窗左遙右擺仲易跌窗

新都城boom boom聲

曾大屋水沉

勿相認好似係

Btw
屋企有小量滲水（冷氣機位）
唔敢訓而家四圍檢查中

仆街了大東風正式進場

吹東南風之後 屋企再食正左 幾時走呀個風

天水圍好撚大風
窗口就爆咁款

紅磡係咁閃下閃下

啟德好大風 好驚爆玻璃

冷氣機，窗邊都入哂水，成張床濕哂

上水開始黎料

上網見到 笑到on9

住高層 岩岩棟樓搖下搖下

佢仲唔走

荃西呢邊gg

where

有update 拆樓咁

啱啱吹到啲玻璃震下震下，好似想爆咁

沙田好似細風左?

過左了

d風開始細番

Lego

天水圍仲係好大風，我屌，搖到好頭暈

將軍澳屋企低幾層爆窗...

目測冇關實窗同痴膠紙

打個J先啦

黃大仙風力開始轉弱

The Sims 嚟架喎

見到第一張
我諗起sims
無屋頂mode

我今朝起身先發現有隻窗唔記得LOCK
一起身就睇到隻窗吹到開哂
嚇死

浸晒

全香港嘅樹冧左幾多成

天澤天逸嗰邊

我懶得扭
佢流到落地，我拖地算

屯門好似好得人驚

天逸輕鐵去商場個條？

似係僭建
抵撚死

係咁撼撼聲

住邊頭？住30樓未feel到搖

大圍好似靜左

巴打小心啦你

天澤去頌富嗰條

獅子山隧道出沙田，響水泉澳附近大樹折斷
未有人清理，大家避開該路段啦

tko 今朝屋企漏水攪左成朝 好在有驚無險

觀塘第二輪攻勢開始

觀塘山區...風聲變笛聲...好驚

向東北 漏到依家都仲漏緊,每隔十分鐘都要望一望

觀塘突然大風到仆街

個望住個山坡d樹少下一棵少下又一棵

西貢向北終於有得休息

屋企對面有人屋企隻窗被吹爆（應該

美孚
D樓比想像中實淨

搵野攝實門中間條隙

是 同樣方和 最後搵塊板擋撚住成功過關 本身流到瀑布咁

坑口好似減弱左小小 屌啦星 吹左六七個鐘 keep住都好撚勁 勁驚勁淆

你咁講拖地真係仲方便

逢逢聲
Boom boom聲

屋企好似坐緊船咁搖到頭都暈撚埋

鑽石山停風了

西鐵附近，住4樓完全冇感覺

不過今朝一掛十號就勁大風
真係砰砰聲
終於死去搵膠紙痴窗

荔枝角道向長沙灣方向深水埗警署附近有樹枝倒塌

開始停風，捱完

屯門陣風112

坐咗兩粒鐘海盜船終於轉風向，屋企暫時無搖得咁勁

慈雲山又吹緊

好在床唔係床邊

有無坑口撚

試下搵把傘倒轉佢兜住d水 當然要搵方法整穩佢

屋企出面逢逢聲 好撚恐怖

間房個窗望東北，wewe聲撼撼聲出哂嚟

粉嶺好撚勁

元朗吹得好勁

邊頭?

有無南區巴絲
而家好似靜番

啲雨吹到向上飛

同你個名一樣

得番個冷氣架

誠哥樓窗台位三邊窗，完美聽到轉風向
而家靜咗啲

望出窗啲雨好似煮餸落鹽咁

馬鞍山好似又黎料

天瑞 我住35樓

樓下
樹都連根拔起

我都覺 企左大堂2粒鐘 本身想上返去

走廊啲風聲勁大聲

個fd住Yoho mall 38樓兩個鐘前啲落地玻璃已經入緊水 啲吊燈好似地震完咁搖到仆街，啲貓又匿埋唔見哂

係醃咸魚嗰種落鹽

停唔到
仲越流越多
點算好

大埔吹到冚冚聲

平時啲樓咪會寫住XX邨咁嘅，望過對面見到天澤邨個牌冧左一半

即係呢個牌

水舞間

屋企向東北，對住舊啟德空曠到仆街，尋晚四點開始吹，不安到完全冇訓過 ，頭先終於都轉風向。
雖然仲係有風，但起碼唔係向住d窗咁撞埋黎。

落地玻璃真係唔得，一打風就好大鑊
yoho mall仲要屏風樓起法，唔驚就假

我除咗窗邊滲吓水之外so far冇咩問題

車場爆喉

天水圍
天橋頂啲鐵皮吹起哂
有人行過真係插死都似

圖呢？

下面個架車

點解筲箕灣可以一直咁鳩大風

會爆得仲快 你有位比風走就會更扯風 你將全屋d門閂哂佢 閂左廁所抽起扇 減小對流 等d門幫手分擔對流既力 就會好d

免費洗車

已經盡影，一開窗已經吹到ban一聲關返埋
利申 勿相認

出面未浸 屋企先浸

大圍又開始黎料

仲搖緊呀

未停過 頭都暈

好似比今朝靜咗好多

影個牌喎屌

不過已經知你住邊

頭先我先死出廁所同廚房閂番哂啲抽氣扇
我老母完全冇撚理過

唔使去海洋公園都坐到海盜船

無事啦
無哂呼呼聲既風
得番雨

聽朝起身返工

屋企人搵左毛巾攝住條罅
好似好左d

係咪由鳩佢定同管理處講聲好啲

好似停左啦

有冇巴打可以講講石硤尾邨嗰頭有冇爆窗?

對面第一爆

會所d矮樹吹倒哂，公路隔離d高嘅樹唔係吹到就黎冧就已經冧左幾棵，斷開哂，講緊係廿米高個d

黃德藍係鯉魚門報新聞報到想喊咁

外牆牆身不停有d敲野既聲
冷氣機位又漏水漏到停埋電
唔明老母點解仲可以訓得著

大圍開始嚟料

同管理處講啦，真係跌落嚟點算
雖然而家都冇人理架喇，咁但係落波都要理架嘛

如果唔係我屋企嗰件行出行入(i.e. 我老母)其實我都瞓得著

啱啱顯徑好撚恐怖
已經唔係平時打風啲風聲

馬鞍山靜咗

唔覺
我呢邊好勁下

83台隻船沖走左呀

元朗keep住轟轟聲 好撚驚爆窗

觀塘?

葵涌大連排附近

突然間靜一靜仲撚恐佈

抽氣扇塊檔板吹左落街

風已走 沒事兒

[member] 九龍灣冇咩料到咁 [\member]

紅磡

出面d風bang bang聲，出面周不時有野跌落來勁大聲，真係嚇死唔敢行近窗口

長沙灣静左

琴晚已用鐵線拉撚埋扣實

小巴都反埋

暫時觀塘好似靜左
但雨大左

屯門靜番啦

添日番工番學啦

粉嶺吹到好恐怖

對，終於靜一靜
今朝由十時怒哮至三時

好想衝去攬實佢 好靚女又楚楚可憐咁樣

究竟點先會打到個添字出黎

馬鞍山近海果邊好似無山上面咁犀利

靜哂了

向西北吹果陣會唔會開始瀨嘢

where ching?

屋企wifi用唔撚到 係條天線 sort撚咗 有無人都係咁

我都想知

部冷氣爛到咁

核武炸完？

天水圍靜左了

天水圍北仲撼撼聲

紅磡靜咗好耐

馬游塘吹咗半日颶風，好多屋頂被吹走同冧樹

我都係對住舊啟德
又係無訓過

隔離po咗新北江爆門

沙田撚表示PCCW線已斷

深水埗開始無咁大風

中西區
開始好大風

馬鞍山靜哂

電視都收唔到

我天耀 近西鐵
10點吹到而家
好撚淆
隔一震就聽到爆玻璃聲

天文台唱淡

【不斷更新】山竹漸遠離 掛10號波維持數小時

半山，風平浪靜

對面天台屋吹到散鳩哂

強颱風「山竹」逼近，香港今日(16日)天氣惡劣，10號風球現正懸掛。

【15:48】天文台指，山竹開始逐漸遠離香港，料會在黃昏前後在珠江口以西沿岸登陸。與山竹相關具破壞性的東南暴風至颶風仍影響香港，料10號颶風信號仍會維持數小時。

雨都冇

btw有錢巴打

東九一直都咁大風

低層都仲有西鐵遮吓
高層就.............

住天澤啲窗又震，啲燈隔一陣又閃下咁，希望挨到咪爆窗入水，個fd住天恆啲窗已經入緊水

好似靜返啲
雨都細咗
但好多樹塌哂

有冇巴打知依家鳩鐵點？

風尾殺到,

出邊突然間又好大風

可能樓上爆左玻璃，頭先有個大紅白藍膠袋飛過.....

頭先靜左半個鐵 依家又大風返

大埔冇停過，大風大雨

係西南邊個, 風尾先勁.

轉咗風向

沙田撚 PCCW仲用到

風尾

似轉咗風向，間房另一邊俾風吹緊

圖?

秀茂坪靜咗

港島東 依家靜左d

大埔岩岩有陣風

商場對門吹到爆咗

我依家又嚟料

俾RPG射中?

smp都以為係靜左,又黎料...一陣一陣...

屯門撚，明顯靜左好多，但間中一起風就好勁

出邊D聲又好似淨話11 12 點咁

層樓冇搖

宜家係斷下斷下

棟樓仲搖緊

教育局宣布明天所有學校停課

Source : Now 新聞

屯門完全冇風

擋曬啦

富善撚表示仲係好撚驚

有冇人屋企附近飄雪粉

係呀 突然間又一陣 咁

ssp
頭先落左街 大風到企唔穩 勁不安
把傘完全廢的 收番埋全身感受風力好過

港島南表示完全冇風了

葵青表示 就快頂唔順

美孚表示

無事啦！

荔景

火炭村屋斷電纜，成村停電

2點至4點無撚停過

即係工照返?

好多白色一點點野
用慢境睇好似落雪

有微雨，一路都無乜雨聲風聲，

樓下d樹都唔係好郁

隔離屋d落地大玻璃好多連膠紙都無痴

有呀拍左好多slow mo，雨粉由下面飄上去，好靚

灣景 ，海灣，荃景圍呢D應該仆街

馬鞍山 開始細風

【山竹襲港●生死一線】冷氣機連窗框颶風下竟飛入屋 浴血女傷者：999半個鐘冇人聽！

大埔冇乜風啦

大澳死守果班人點

屯門又大返風

今朝油塘都幾傷下
暫時停左風

海灣撚表示無事
啲窗背住

話打電話就會有警察黎果個

細風左好多

冇乜風

個風力應該依家到大澳

終於完場

吹到睡房天花漏黃色水呀

山竹真係吹大咗，勁在唔知點解令到我好頭痛

大澳點

大埔細風咗好多

葵涌得返雨 無乜風

完了吧,如無意外

連d雀仔都開始出番黎叫了

從後飛剷, 紅得！

停左了 好似

希望今次無人命傷亡啦

大埔玩完囉 無風

西環撚表示屋企部dyson 仲大風d

天水圍風細左，雨都係。

收返先，又落大雨

屌你老母 新聞佬真係識嘩眾取寵
乜撚嘢生死一線

將軍澳南吹足成日，宜加仲係hum hum 聲

係，想休息都唔得 全日擔心爆玻璃 屌佢老母

十號風球下，紅磡多棟商廈多幅玻璃幕牆碎裂。紅磡海濱廣場二期對開路面，大量文件和雜物散落一地。

有途人疑為免高空物件墮下砸中自己，見到路邊垃圾筒蓋亂滾，執起當成保護罩來用。

（2018年9月16日 「山竹」猛襲本港時，跟眾多行家冒着狂風暴外勤的鍾林枝攝）

係咪完喇？ 無咩風

劉江華

同問
能見度高返

雖然好滑稽
但係如果身處當中
我係室內都好驚
係室外都真係乜都會做
最緊要安全

其實好醒目

大交合打算今晚7點到11點改發8號波

好過乜都冇

似係沙田

利申：住廿幾樓

第一城隔離個座新樓
對住工廠個邊好似係

係唔係因為d冷氣佬貪方便同快，無做鋁架同痴玻璃膠？即係就咁套入去。

八號都無咩料，9號完全唔同晒

"痴線架"

好似模型

粉嶺仲起緊風，雖然冇之前咁癲

荔景清麗苑

住杏花村真係折墮
萬五蚊呎間屋仲要浸曬鹹水 無電無水

對海豪宅
萬歲

呢個位睇落似晴碧

有小小估係咪愉田園
但最似應該係晴碧

頭先睇電視仲以為自己聽錯

藍田山上表示無咩事
不過keep住大風

睇嚟個風真係完
但係啲樹冧哂
聽日路面狀況真係唔知點
我屋企前面兩棟樹都都冧咗一半